乜野積先叫好？

廁所有窗？
冇走廊？
工人房有窗？
冇五門歸心？
冇開放式廚房？

我見而家好多單位都間唔到呢類間格，係咪真係咁難？

冇工作平台

大門口靠埋一邊 無凹位 四四方方 成塊牆坦蕩蕩